網民東京發現梁朝偉嘆茶 走漏眼對面係張學友

一直處於休息狀態的梁朝偉，早前他太太兼經理人劉嘉玲表示，終於有劇本吸引到偉仔了，如成事的話將於這兩個月開工。

至於偉仔的近況如何，原來他去了日本東京，今日有女網民在微博貼相，她在當地一間日式茶店碰到偉仔。難得遇上男神，女網民靜靜地偷拍了偉仔，還刻意與偉仔遠距離來張合照，該女網民留言︰「出來喝茶偶遇男神坐我旁邊桌，想想表（別）打擾人家，默默偷拍幾張算了。」相中的偉仔精神不錯，與坐對面的友人有說有笑。後來女網民再留言表示，好像被發現偷拍，她留言︰「好像被發現偷拍了，對不起啊，我忍不住不拍啊，實在太nice了。」

不過最搞笑的是，該女網民只被偉仔吸引住，完全沒留意與偉仔一齊喝茶、坐對面的友人正是張學友，該女網民後悔的說︰「最搞笑的是喝完茶，我站起來走了，最後回頭看一眼才發現，坐他對面的人，居然是張學友，來不及偷拍了。」而該女網民形容學友看起來很瘦。

這些機會

又有網友捕獲他們在六本木的一間居酒屋出現，同樣見到梁朝偉對住張學友雞啄唔斷，但令人最驚喜的，是竟然張學友的太太羅美薇也在場！上載該短片的網民笑言能拍得「阿飛」梁朝偉及「阿基」張學友已難得，想不到更拍得神隱多時的羅美薇。雖然片中因角度問題，未能清楚見到張學友和羅美薇的樣子，但羅美薇一如以往，在公眾場合戴口罩，保持低調外，其他網民指梁朝偉見到張學友尤如開籠雀：「跟老張在一起就變話癆」、「羅美薇好年輕漂亮啊！像四十歲！」戴住口罩都睇到？勁！

光 速 上 水 ！！！

bts 屌打

堂堂影帝, 無野撈到要靠張學友上位

痴線好奈冇見過你

食緊飯飲野戴口罩

好羡慕咁近距離見到佢

牙偉

無病成日戴口罩究竟乜心態

其實張太係咪真係如傳說一樣，嚴重潔癖？

唐屍詠視后（38歲）生日竟然唔出post恭賀， 係咪掛住拍拖？

咁多野傾

真兄弟

大陸妹都大波波

咪普通阿叔一個

「羅美薇好年輕漂亮啊！像四十歲！」戴住口罩都睇到？勁！